聽日屈臣氏口罩要幾點開始排？

屋企得返幾個口罩 成家要用

五點排商場六點排門口

真黎明行動

我依家已經排緊

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

唔係話得少量咩

你問得呢句代表你已經輸左
利申去緊紮營

依家成班人排緊喇

仲想聽日

準備落街

我都諗緊

而家匿埋係冷氣槽，聽日一開賣即刻撲入去買

已經call晒南亞黨埋位

我匿左係裝口罩既大紙盒入面

睇下識唔識人做商場 叫佢帶你入員工通道入咗商場間屈記正門排隊

其實唔係間間舖都每日有貨返

叫人唔好通宵排隊
言下之意即係有人已經通宵排隊

諗下點樣唔比人打尖 好過諗幾點落去

今朝就有一家人掛隊個時打尖

排緊覆緊你

陣間去買啲乾糧 夜啲去排

問得呢句你已經輸左

大家排隊記住帶傘

見到有班紋身mk仔係附近唔知做緊咩

係門口等緊

叫左工人姐姐落去排了 然後借d2 zip入去先

3.4點去排啦.仲聽朝
凌晨行動

好似唔係間間有喎

係咪已經有人排緊

幾時...

唔撚係而家呀嗎?

不如集中一間鋪賣好過

根本唔知邊間會有 幾時會有
有幾多
就算而家排左都唔知有無用

不如估下有無排隊黨唔識死

其實間間頂龍都係一箱

幾時打架係遲早既事

中國人dna

通宵排，唔病都排到病啊

誠哥多謝你班屈臣氏高層 千年道行一朝喪

聽日各間分店現場應該好精彩

一間有冇返到咁多盒呀？講左得少量

肯定每間鋪分到唔夠30盒排閪咩

要比多野早起

要比老野早起

已經準備好聽日六點起身

排緊第一 好撚凍

依家去排就岩啦

䟿落去

你見過凌晨4點既屈臣氏？